美股 LI 理想汽車SH圍爐區

41
咁樣過山車法都咪話唔驚 但幾時先會升

Same here41

尋晚盤前上到40 好想斬掉

揸Li 個啲都係on9

尋日手多多37買左

正股驚闉

43

假ev真hybrid

有排坐

係山頂頂頂入貨，跌咗13 蚊
唔知坐定走 ，350股

12月2日，理想汽車公佈了11月交付數據。理想ONE在11月交付4646輛，環比10月增長25.8%，再創單月交付量紀錄。2020年1月至11月，理想ONE已累計交付26498輛。

今晚送你一程

48喎巴打
有無諗過止蝕

31了

40.3 走唔走，屌早知琴日盤前

今日會唔會拉返少少上，35都好

己完 增發

我都係咁話

咩野增發

買紙紮支那車股票，等變電動輪椅

EV Burst 一早開始咗

配股，好似話每股唔會超18.4....

IFC see

應該係每股唔會超過36.8

咁撚大獲
姐係40以上可以收皮？

可以咁講？我都唔知吊

依家好撚灰 成120股

40以上真係可以收皮

38.5入左

on99 li就黎跌返去27 28呢啲價

如果配股價36有大戶接， 36 蚊有支持

放唔放好，吊

我見全部都跌，我又冇放

我都無放

你有幾多係手呀巴打

100到，我絲打

林雪絲打 我地都係要圍住個火爐一排架啦

你放講聲我聽啦

好sad，我而家每1秒都mon，一跌就直線

好

而家好似差唔多上33

希望我地一齊55-60放

好既開始黎

tesla 都跌，整個 sector 換馬

3傻LI叫跌最少自我安慰中

LI依家買入多過賣出

38 @9 我唔想做人啦

9股？....

係36.x

36.8

係呀, 早個禮拜用埋最尾啲錢入埋

我100仲要已經溝咗都40.3

44蚊
仲有幾多人高過我

絲打 唔好灰心

9股可以SH到個孫

咁 44 蚊 或者 100 股個啲咪可以 SH 到個孫個孫

我120陪你 我希望上返50都走 不過唔知等到幾時

到底而家增發係利好定係會仆街

我都唔知 就咁睇增發呢個字好似利好咁 但多數都係閪多

1600成本幾多

增發短期個價會閪，但過一排就冇事

幾耐到

我嗰陣玩nio 6蚊買 5.98增發，搞咗十幾個交易日。前題係嗰陣好多人仆住買nio

長揸我勸你買nio

短炒食穫勁嘅就xpev

LI喺兩只中間其實都幾尷尬

利申：冇再掂ev車股，轉哂aal aapl

之後都冇事

上返35

我之前買咗 54放左啦，aapl都放.埋

Xpev未入過

我aapl136.5高追咗,溝到120再坐撚到而家

我126，最後120放，已經冇耐性

33左右啦 無$55唔考慮轉車

1600俾著我心情一定過山車咁

開始跌到無咩感覺

咁急做咩 好等錢洗咩

幾多股

盤前又呃我地啦

300

撐住呀

加油

已經放左好耐，唔想再等

33了 想死

都講咗, 盤前升就即放, 中段回調再入
盤前跌, 等開市個吓佢再跌 2% 即入貨撈底,
中段回升就放, 以上純鳩 up

幾時先返上40

LI 同xpev 入咗美國要審查名單咩？

買支那股嘅大家，祝你哋買多啲輸多啲

無啦無啦 增發價29 起碼跳樓到25
成本40 400股 要gg

信國家 唔怕

抵撚死成班on9仔

我建議大家將錢入落tsla 保平安

觀察員B呢

B - Z 長期招聘中

比晒提示 29最後上車機會

要觀察啲咩

主要觀察唔同平行時空中出現既 bug, 例如上次你太晏起身開咗個 Old news post 令到地球浪費咗微小既網絡流量, 從而令到其他睇你 post 既人都浪費咗佢地既流量, 咁多人一齊浪費咗既流量間接令到身處非洲既人唔需要一分鐘就已經流失咗一啖空氣, 總之微小既事積累而成, 最後會令到一個叫鄭蚏蛾既仆街人物將於 2057 年 12 月 31 日前慘死並橫屍街頭,
樓主如果想令地球變得美好, 就要改善你既睡眠習慣

我屌你老母呀 條臭閪都63歲
仲有30年命?
你懵撚左呀

更正 37年

加入我地, 呢份工作唔錯, 睇吓我地既團隊成員

想了解更多關於呢份工作既事項細則, 可 google "fringe observer"

邊到睇29

會29...？

我佛慈悲, 俾多小小時間佢收尾個幾年, 等佢百病纏身, 終日臥床, 不能自理, 要佢求生不得求死不能, 唔係更好嗎

增發價定為29 news

咁係咪等於一定會29，唔明呀

For LI (NASDAQ:LI), we notice a put option trade that happens to be bearish, expiring in 15 day(s) on December 18, 2020. A trader bought 2846 contract(s) at a $25.00 strike. The trader or institution spent $99.6K on this trade with a price of $35.0 per contract. There were 6864 open contracts at this strike prior to today, and today 3583 contract(s) were bought and sold.

係咪要仆街了

图片来源：公开网络

半年後見吧啦咁
依家好無希望

唔洗半年，上返39-45

即係今晚一定29？

呢度個個都咁諗

我預25

Wtf ，蝕到入肉

不過如果長期黎睇點都會升到嘅

哩啲垃圾中資股都準備落架仲買嚟做乜？

唔好屌咁大力呀巴打

已經大棍打落 29 度 我唔想做人啦

我屌你老母臭閪！

唉，我唔放

陪你 絲打

好仲有 45min開

糾結緊 如果升返35，放唔放。放左可以再低價D入

支那車都買 呢到全部都係抵撚死

咁點解唔溝？

相信唔夠本

我就SH睇半年

跌啦，愈跌愈溝

其實之前已經溝過一次....

美國衆議院星期三表決法案 限制中國公司於美國交易所上市

睇落唔多理想...

等陣free fall

傻鳩買支那股，咁鍾意唔去買返A股，希望大家繼續長輸長溝

有tsla好地地唔買 係要去攪d 67線車股

你買 Tesla 好過啦

Tesla 之前415入 ，454放左

短期內就會26-30 去到明年中應該就上返40
建議29以下溝貨

今晚大家又要集氣

唔通真係要睇25

下
點解睇到25

我見唔係升緊咩

好彩上個星期入咗啲nio，幫補吓

All in LI
好彩仲有啲tsla 400幫下手

On9 盤前set左29.5溝貨
死ser跌到落29.1都入唔到😪😪
唔溝了 等60$

今晚反升了

支持

升返上去了

強勢

填補返我上個星期心靈創傷